求救an機app開link開唔到瀏覽器

Asus zenfone 3 an7.0
上個星期底版壞左拎左去華碩代理整
整完佢就洗哂機
以前係連登 whatapp 打開 link
禁落去會打開chrome 宜家變成 app一個好簡陋既內置瀏覽器？
好似咁

有無方法可以解決

😲😲

最簡單，del chrome 再down過
麻煩啲，入setting 設定個預設瀏覽器

重新裝過 無用🤦

兩個都做了 沒有用